其實Eason Chan 早就無左 一直只得返Chén Yìxùn

又一隻奶共狗

食相太肉酸

中国歌手陈奕迅

奶呀奶呀奶

讓那奶呀奶呀的臣
臣服百萬人

其實老夫好撚憎呢條撚屌個唱腔

又話單丸也是正常嘅

唉！

又諗住柒頭側田！

賺藍養黃有咩問題
人地講兩句你就信新疆無強制勞動，自己無獨立思考既咩？
如黃營手足幫藍店賣廣告一樣，無人叫你去幫襯架喎，你自己去買咋嘛，牛唔飲水邊撳得牛頭底？

oJ

Chen YiJin（毅進）

\|/

佢唔返大陸搵錢 你幫佢養徐濠縈咩